發燒三日 放上ig 唔睇醫生 咩玩法

等衛生署打電話去勸佢睇醫生掛

想屌

Who

個雙眼皮同啲眼睫毛想點？

刷存在感囉 咩啊

識飛

舉報

中國兒女死得早
得左肺病全家奶野

報警拉佢啦

依啲人早死早著啦

38. 幾都仲有心情玩 IG

識佢朋友麻煩叫佢 病向淺中醫
同自我隔離14日

王祖藍？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

仲打卡真係on9

病咗都仲有心機化妝
即係可以行落街睇醫生啦

我屌 笑死我

個鼻大過成龍

你又知佢無睇醫生?

做咩唔打慎入

2020年1月31日
沒有 發燒了 但是很癢… 今天 肚子餓 去吃 狗食.

2020年2月3日
癢癢癢 史考特來 醜臉 所以殺了他. 好吃.

4//
癢 好吃

發燒都化妝自拍

化晒妝呃like

如果可以屌一次，中肺炎都值得了

G

如果戴左口罩應該幾靚

隔夜飯都嘔埋出嚟！ 打慎入啦巴打

唔睇醫生由佢啦 最緊要自我隔離唔好播毒
理得佢掘個窿等死

想屌

個鼻

比我都唔會睇醫生, 我暗藍, 要去撐警

38.6仲唔睇醫生 放ig

報警啦

做乜撚

report 佢

好似睇卡通咁唔落妝訓教

好撚7
病到咁仲有心情自拍

雖然唔關事但我諗呢啲應該係種睫
4日都唔退燒係咪已經燒壞咗個腦呀
咁都唔求診㗎咩

其實你點睇得出佢無睇醫生

整容雞

做乜9
係咪燒壞腦呀

載望開地拖 戴套開佢拖

肺炎閪都屌？

推

推到有人搵佢

2020年1月29日
開始發燒，可能係流感姐
不過又冇咩鼻水
近排係高鐵翻黎之後就咁

2020年1月30日
高燒不退38.5...頭好痛
不停咁咳
流感真係勁

2020年1月31日
高燒持續...
好似係肺炎
唔睇醫生會唔會自己好

boom

不負責任既臭閪

好想屌

一生人一次

這麼醜的妞

一定要搞大佢個肚

condom防唔到肺炎個喎

寄個口罩比你先好去屌

新和理非安全活動「和你寄口罩」去狗宿

點都好打卡最重要！

發燒係潮流黎
點解要睇醫生

應該係想死

死咗未？

你點知佢無睇醫生呢？

著定ppe

病都化妝

佢係未想儲多幾日去狗屋報失呀?

call 漁農署啦

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

我高0.幾度都9秒9衝去睇醫生
點解燒咗幾日都可以唔睇

延遲就醫，死亡率會增加

你又知佢冇睇...？

最後點 奶野未？

你自己上去睇

咪錯重點

三日前整落㗎..

由佢死

無事啦
普通「攝」親

好撚淫

再去睇多幾次

賓周發炎

篤灰

屌，報衛生防護中心啦，唔好比佢累人累物

高鐵

我諗就死最後一日都要呃like

生化危機入面啲日記咁

2020年2月1日
好癢⋯
餓⋯好吃⋯

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

腦殘無藥醫

睇醫生啦 武漢肺炎

直接車去火葬場喇

對眼中輻射咁 帶埋眼罩都唔會靚

點解有鬚根... 唔睇對眼 以為係男人黎

膠都費事俾

比把刀佢切腹啦，咪再害人害物

比你快我一步

你食開狗屎

拉左未

記得帶口罩

唔知咩病但係唔睇醫生
癲

第4日 卒

第n日：去世了

唔係啦，叫衛生署叫屋苑保安勸佢去睇

On9得兩張圖你又知人地無睇醫生
唔通去睇醫生又要打卡話你知呀

呢單似豬瘟

第N日 屋企人染病了

過多幾日都病到唔存在啦 仲存在感

係咪返左武漢整

應該冇
整容都咁樣
個醫生應該要俾人釘牌

幾正喎 希望佢好返

重口味到 不如屌欣宜

係咪整容失敗

第5天冇update應該係過左生

唔去醫院唔知有冇肺炎
去咗可以冇都變有

叫佢去報警啦

英雄
政府同我地鬥氣
我地應該攬炒
放棄帶口罩照出街

去狗屋報警啦！

隻眼同鼻向右,但係個咀係向左
好撚核突

????????????

用賓周同佢探熱？